"open_in_limit_alert" = "不超过%d个文件。";
"Play" = "播放";
"Open In…" = "用其他应用打开";
"%d_Contacts" = "%d_Contacts";
"delete_file_title" = "删除文件";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_file_desc" = "确认删除设备上的%d个文件？\n删除的文件无法恢复。";

"delete_tod_card_title" = "取消已发送文件";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_tod_card_desc" = "确认删除？\n您的好友将无法接收该文件。";

"delete_upload_card_title" = "删除链接";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_upload_card_desc" = "确认删除？\n上传的文件将被移除，且以后无法下载。";

"rating_popup_title" = "Rate Send Anywhere";
"rating_popup_msg" = "If you love using Send Anywhere, please consider rating us 5 stars in the App Store";
"rating_popup_cancel" = "No, Thanks";
"rating_popup_remind" = "Remind me later";
"rating_popup_rate" = "Rate 5 stars";
"profile_permission" = "需要相机访问权限拍摄资料照片。";
"saved_cameraroll" = "已存储至相机胶卷";

/*
 * Do not translate 'system info' Only translate 'Describe your inquiry'
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"feedback_mail" = "\n- 描述问题： \n\n\n ---System Info---\nModel: %@\nOs Ver.: %@\nApp Ver.: %@\nDevice Id: %@\n\n";

"extension_guide" = "请停留在此屏幕，直至传输完毕。";
"folder_item" = "%d个项目";

/*
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_photopreview" = "长按预览";

/*
 * It's a tool tip like #28318863
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_menu" = "按相册选择，\n按日期排序";

/*
 * It's a tool tip like #28318863
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_musicplayer" = "在文件标签页\n播放音乐";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"Grant_Photos" = "Send Anywhere无权访问\n照片和视频。";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"Grant_Contacts" = "Send Anywhere无权访问\n联系人。";

"Grant_Desc" = "可在设置中配置";

/*
 * %d : the number of folders
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders Moved to Adele
*/
"Moved_Folders" = "%d个文件夹已移至%@";

/*
 * %d : the number of files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 6 Files Moved to Beyonce
*/
"Moved_Files" = "%d个文件已移至%@";

/*
 * %d : the number of folders/files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders, 6 Files Moved to 2017Music
*/
"Moved_Foleders_Files" = "%d个文件夹，%d个文件已移至%@";

/*
 * %d : the number of folders
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders copied to 2017Music
*/
"Copied_Folders" = "%d个文件夹已拷贝至%@";

/*
 * %d : the number of files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 6 Files copied to 2017Music
*/
"Copied_Files" = "%d个文件已拷贝至%@";

/* Please refer to #28309062 */
"Copied_Foleders_Files" = "%d个文件夹，%d个文件已拷贝至%@";

"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "这可以让您选择要发送的照片，并将收到的照片存储至相机胶卷。";
"NSContactsUsageDescription" = "这可以让您选择要发送的联系人（.vcf文件）。";
"NSLocationUsageDescription" = "位置用于查找附近设备。";
"NSCameraUsageDescription" = "这可以让您扫描二维码或拍摄资料照片。";
"On Twitter" = "Twitter账户";
/* same as [UPDATE] button of Appstore details */

"UPDATE" = "更新";
"About" = "关于";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Sent" = "发出";
/* ● Do not translate !!!! */
"© 2017 Estmob Inc. All rights reserved" = "© 2017 Estmob Inc. All rights reserved";

"On Google Plus" = "Google+账户";
"On Youtube" = "Youtube账户";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Received" = "收到";
"Send Anywhere Official Website" = "官方网站";
"On Facebook" = "Facebook账户";
/* reload */
"Refresh" = "刷新";
"Are you sure you want to delete all history?" = "确认删除所有历史记录？";

"Delete All" = "删除全部";
/* remove from list */
"Remove" = "移除";

/* Related on music player */
"Shuffle" = "随机";
"Cancel" = "取消";
"Change Password" = "更改密码";
/* Related on music player */
"Repeat" = "循环";

/* Related on music player */
"Up Next" = "播放列表";
"Done" = "完成";
"Invalid password" = "密码不正确";
"Password mismatch" = "密码不一致";
"New Password" = "新密码";
"Unable to change password" = "无法更改密码";
"Password must be at least %d characters" = "密码不能少于%d个字符";
"Success" = "成功";
"Verify Password" = "确认密码";
"File transfer canceled. Network unavailable." = "文件传输取消。无网络。";

/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Connect to Desktop" = "安装桌面应用";
"Send" = "发送";
"Invalid email address. Please try again." = "邮箱地址无效。请重试。";
"Failed to send email. Please try again." = "无法发送邮件。请重试。";
"Email" = "邮箱";

"A link to download Send Anywhere will be sent to your e-mail." = "Send Anywhere桌面应用下载链接将会发送到您的邮箱。";
"Deselect" = "取消选择";

"Select" = "选择";
"No Contacts" = "无联系人";

"Select Destination folder" = "选择目标文件夹";
"%d Items" = "%d个项目";
"Close" = "关闭";

"Move" = "移动";
"Copy" = "拷贝";
"Some files couldn't be moved." = "部分文件无法移动。";
"Unknown Device" = "未知设备";

"No Files" = "无文件";
"Sign In" = "登录";
"Sign Out" = "退出";

"Some files couldn't be copied." = "部分文件无法拷贝。";

"Enter your profile name which helps your friends find you." = "输入您的资料名称，方便好友查找。";

"edit" = "编辑";
"Name" = "名称";

"Profile" = "资料";
"Choose Photo" = "选择照片";

"Take Photo" = "拍摄照片";
"No Items" = "无项目";
"Sort by Name" = "按名称排序";
"Go to Setting" = "打开设置";

"Sort by Size" = "按大小排序";
"Sort by Date" = "按日期排序";
"Untitled" = "未命名";
"New Folder" = "新建文件夹";
"Enter a name for this folder." = "输入新文件夹名称。";
/*
 * This is a tab name. In the Activity tab, users can find their transfer history.
 * Please translate it shortly (Fixed size like screenshot)
*/
"Activity" = "活动";
"Failed to create new folder." = "无法创建新文件夹。";

"More" = "更多";

"Notice" = "通知";
"Receive" = "接收";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Getting Started" = "入门指导";
"FAQ" = "常见问题";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Settings" = "设置";
"Tell a Friend" = "告诉好友";
"Send Feedback" = "发送反馈";
"Rate Us" = "给我们打分";
/* ● Do not translate this string!!!! */
"[Estmob Support]" = "[Estmob Support]";
"You can not send a mail now." = "无法发送邮件。请检查邮箱账户设置。";
"There may be a problem with the mail server or network. Please try again." = "邮件服务器或者网络可能出现问题。请重试。";
"mail sent." = "邮件已发送。";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"[Send Anywhere] \nSend Data Directly, Anywhere in the World. \nJust Send Anywhere! \nhttp://send-anywhere.com" = "[Send Anywhere] \n文件传输，化繁为简 - \n可将任何文件发送到任何地方\nhttps://send-anywhere.com";
"Albums" = "相册";

"No Photos" = "无照片";
"%d Photos" = "%d张照片";
"%@ Photos" = "%@张照片";
"Sort by Newest" = "时间从近到远";
"Point the camera at the QR code." = "将相机朝向二维码。";

"Sort by Oldest" = "时间从远到近";

"Enter the Key" = "输入密钥";

"You need camera permission for using QR Code scanner." = "需要相机访问权限扫描二维码。";
"Key does not exists." = "密钥无效或已过期。";
"No available disk spack." = "空间不足。";
"Error occurred while transferring. (Code: %d)" = "传输时发生错误。（代码：%d）";
"Input Key" = "输入密钥";
"Recent Devices" = "最近活动的设备";
"Delete" = "删除";

"Edit" = "编辑";
"Are you sure you want to delete all recent devices?" = "确认删除所有最近活动的设备？";

"%d Selected" = "已选%d个";

"Select All" = "选择全部";
"OK" = "好";
"Deselect All" = "取消选择全部";

/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Photos" = "照片";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Files" = "文件";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Contacts" = "联系人";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Videos" = "视频";
"Cellular data usage may result in additional charges." = "使用移动数据可能会产生额外的资费。";
"Share" = "分享";
"Save Images or Videos" = "存储至相机胶卷";
"limit is 20GB." = "不超过20GB。";
"Failed to get file data..." = "无法获取文件数据";

/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"6-Digit Key" = "6位密匙";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"To Device" = "发送到设备";
"Waiting" = "正在等待";
"MANAGE DEVICES" = "管理设备";
"RECEIVE" = "接收";
"NOTIFICATIONS" = "通知";
"Save to Photo Album" = "自动存储至相机胶卷";
"Erase All Documents and Data" = "抹除全部文档和数据";
"Find Nearby Devices" = "查找附近设备";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Notices & Events" = "通知和活动";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Make My Device Discoverable" = "将我的设备设为可见";
"Version" = "版本";
"Version %@" = "版本%@";
"Clear All Cache and Data" = "清除全部缓存和数据";
" Latest" = "最新";
"This will erase all of documents and data in Send Anywhere App." = "这会抹除Send Anywhere应用中的全部文档和数据。";
"This will clear all of cache and data in Send Anywhere App." = "这会清除Send Anywhere应用的缓存数据。";
"Do you want to cancel this transfer?" = "取消此次传输？";

"Please let the receiver know the 6-Digit Key" = "请告知接收者6位密匙";
"The key has been expired" = "密钥已失效。";

"Forgot password?" = "忘了密码？";
/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"or Scan using\nSend Anywhere QR scanner." = "或使用Send Anywhere\n二维码扫描仪扫描";
"Incorrect email or password" = "邮箱或密码不正确。";
"Password" = "密码";
"Sign Up" = "注册";

"By signing up, you are agreeing to the Terms of Service & Privacy Policy." = "注册即表示您同意服务条款和隐私政策。";
/* ● It must be exactly match 'Privacy Policy' in #28308360 (Include space) */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

"Username already taken" = "用户名已被占用";
/* ● It must be exactly match 'Terms of Service' in #28308360 (Include space) */
"Terms of Service" = "服务条款";
"Invalid username" = "用户名无效";
"Account registration failed" = "账户注册失败";
"Files have been sent." = "文件已发送。";
"MY DEVICE" = "我的设备";
"NEARBY DEVICE" = "附近设备";
"RECENT DEVICE" = "最近活动的设备";

"Sending..." = "正在发送…";
"Receiving..." = "正在接收…";
"%@ of %@" = "%@/%@";
"%@ • %d Items" = "%@ • %d个项目";
"Completed" = "已完成";
"Other Party Canceled" = "对方已取消";
"%@ copied to clipboard" = "已拷贝至剪贴板";

"Failed" = "失败";
"VIEW ALL" = "查看全部";

"Canceled" = "已取消";
"Pause" = "暂停";
"Paused" = "已暂停";
"Resume" = "恢复";
"Expired" = "已过期";
"Exp. %d days" = "有效期%d天";
"Are you sure you want to stop the transfer?" = "确认停止此次传输？";
"Are you sure you want to delete this history?" = "确认删除此历史记录？";
"Exp. %02dH %02dM" = "有效期%02d小时%02d分钟";

"The transfer failed due to an error on the other device." = "由于另外一部设备出错，此次传输失败。";
"Disk is almost full. Delete some files and try again." = "储存空间将满。删除不使用的应用或文件来释放空间，然后重试。";
/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"The key is not valid or has expired.\nPlease check the key again." = "密匙无效或者已失效。\n请检查密匙。";
"This file has been deleted or canceled." = "此文件已被删除或取消。";

"Transferring" = "正在传输";
"Don't Show Again" = "不再提示";

"No Videos" = "无视频";
"%d Videos" = "%d个视频";
"How it works" = "使用方法";

"Share the link with the receiving device. Once the URL is clicked, the download begins automatically." = "将文件上传至服务器，并通过链接分享。链接有效期为48小时。";
"Share Link" = "分享链接";
"Input the 6-Digit Key on the receiving device by clicking ‘Receive’ on the Home screen." = "在接收设备上输入该密钥后，文件会被立即发送。";
"Select the device on the Recent Device or Nearby Device list that you want to send files to." = "向接收设备发送关于正在发送文件的通知。";
"If you have any questions, please refer to the FAQ." = "如有任何疑问，请参考常见问题。";

"Send Song" = "发送此歌曲";

// related to push
"rnoti_msg"="%@想发送文件（%@）";
"Network is unavailable. Do you want to continue transferring after changing the settings?" = "Send Anywhere应用移动数据设置已关闭。在设置中打开移动数据或使用Wi-Fi。";
"Network is unavailable. Please try again after network is available." = "无网络。请检查连接并重试。";


"share_key_msg_format"="%@\n文件：%@\n\n这些文件可在%@之前下载。";


"rnoti_notice"="消息";
"6digit_exp" = "6位密匙将在%@后失效";
